{"data": [{"text": "It's very sunny Friday here in Riga which means #airBalticQuiz is back! \u2600\ufe0f We will go into more technical aspects of aviation this time - can you guess the length of our Airbus A220-300 aircraft? \ud83d\udccf", "edit_history_tweet_ids": ["1276414206661844994"], "created_at": "2020-06-26T07:17:16.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "airBalticQuiz"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "Airbus A220-300"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "airBalticQuiz"}]}, "conversation_id": "1276414206661844994", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1276414206661844994", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "Feeling full of life when nature is at its peak!\u2600\ufe0f Latvians believe that flower crown collects unique power from wild herbs and blossoms giving energy to its wearer. May your flower crown be abundant and Midsummer\u2019s Eve full of light! https://t.co/3nCJP6WkTe", "edit_history_tweet_ids": ["1275317367191601152"], "created_at": "2020-06-23T06:38:49.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 218, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Midsummer\u2019s Eve"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/3nCJP6WkTe", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1275317367191601152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nCJP6WkTe", "media_key": "3_1275317361269235717"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "824777229892661248", "name": "Generic Food", "description": "Generic Food"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "1032695810033471488", "name": "Herbs and spices", "description": "Herbs and spices"}}], "conversation_id": "1275317367191601152", "lang": "en", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1275317367191601152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}}, {"text": "Izjust saulgrie\u017eu ener\u0123iju, kad daba ir t\u0101s plaukum\u0101!\u2600\ufe0f Para\u017eas v\u0113sta, ka vainag\u0101 iep\u012bt\u0101s z\u0101les un ziedi dod \u012bpa\u0161u sp\u0113ku t\u0101 n\u0113s\u0101t\u0101jam visu atliku\u0161o gadu. Nov\u0113l\u0101m ko\u0161us un gaismas pilnus sv\u0113tkus! https://t.co/tAbZH9Qv2Z", "edit_history_tweet_ids": ["1275317199876603910"], "created_at": "2020-06-23T06:38:09.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1275317199876603910", "lang": "lv", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1275317199876603910", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/tAbZH9Qv2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1275317199876603910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAbZH9Qv2Z", "media_key": "3_1275317193446653952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "When the longest day meets the shortest night \u2013 that\u2019s when Midsummer magic happens! @airBaltic wishes you magnetic solstice time! https://t.co/c7uxJ82fzU", "edit_history_tweet_ids": ["1275301599666229248"], "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "Midsummer"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/c7uxJ82fzU", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1275301599666229248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7uxJ82fzU", "media_key": "7_1275301506347130880"}]}, "created_at": "2020-06-23T05:36:09.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1275301599666229248", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1275301599666229248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"text": "The results are in! \u2714\ufe0f More than a half of you were correct this time - during the first four weeks of resumed operations, airBaltic has carried over 27 000 passengers to and from the Baltic capitals!\n\nWe wish you a sunny week! \u2600\ufe0f https://t.co/UQKw2sKH7i", "edit_history_tweet_ids": ["1274938222754308096"], "created_at": "2020-06-22T05:32:14.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "airBaltic"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7269, "type": "Place", "normalized_text": "Baltic"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/UQKw2sKH7i", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1273872051745456128", "display_url": "twitter.com/airBaltic/stat\u2026"}]}, "conversation_id": "1274938222754308096", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1274938222754308096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "We are happy to be one of the first airlines to join @EASA charter for the return to normal operations under COVID-19, pledging to work with their national authorities to put measures in place to support health safety. Read more: https://t.co/bgsNdSh58L https://t.co/02sKk5DyvG", "edit_history_tweet_ids": ["1273883549935046656"], "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 58, "username": "EASA", "id": "123908101"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9897, "type": "Other", "normalized_text": "COVID-19"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/bgsNdSh58L", "expanded_url": "http://tiny.cc/46c0qz", "display_url": "tiny.cc/46c0qz"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/02sKk5DyvG", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1273883549935046656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02sKk5DyvG", "media_key": "3_1273882288762368001"}]}, "created_at": "2020-06-19T07:41:20.000Z", "author_id": "26726695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Real world events. "}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}], "conversation_id": "1273883549935046656", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1273883549935046656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "Another Friday with #airBalticQuiz has landed! \u2600\ufe0f\nThis time we are wondering if you know how many passengers we've carried during the first four weeks since restart of our operations? \u2708\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1273872051745456128"], "created_at": "2020-06-19T06:55:39.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "airBalticQuiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "airBalticQuiz"}]}, "conversation_id": "1273872051745456128", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1273872051745456128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"text": "We are happy to see passenger interest growing rapidly and we are ready to welcome all travellers on board! Last week the number of new reservations made for airBaltic flights to and from the Baltic capitals has grown 54%. Read more: https://t.co/r43q5aLHsE https://t.co/EpFU60fjzX", "edit_history_tweet_ids": ["1273514779131420672"], "created_at": "2020-06-18T07:15:58.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.758, "type": "Place", "normalized_text": "Baltic"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/r43q5aLHsE", "expanded_url": "http://tiny.cc/zivyqz", "display_url": "tiny.cc/zivyqz"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/EpFU60fjzX", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1273514779131420672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpFU60fjzX", "media_key": "3_1273511567657746433"}]}, "conversation_id": "1273514779131420672", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1273514779131420672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"text": "Proud to operate the youngest fleet in the world! After introducing the \u201cDestination 2025 CLEAN\u201d business plan, @airBaltic has become the first carrier of @Airbus A220-300 single type fleet with the average age of aircraft being only 1.9 years. https://t.co/vt5G2GFfeG", "edit_history_tweet_ids": ["1273256101107191809"], "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 122, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}, {"start": 155, "end": 162, "username": "Airbus", "id": "15425377"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Destination 2025 CLEAN"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vt5G2GFfeG", "expanded_url": "https://twitter.com/simple_flying/status/1272960769534029824", "display_url": "twitter.com/simple_flying/\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-17T14:08:05.000Z", "author_id": "26726695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Family & relationships", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "1254866831413657601", "name": "Aviation"}}], "conversation_id": "1273256101107191809", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1273256101107191809", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}}, {"text": "Sunny greetings from @DublinAirport! \ud83c\udf40 It was our pleasure to kick-off Vilnius \u2013 Dublin route opening by flying @Airbus YL-CSK aircraft carrying the colours of the Lithuanian flag. Looking forward meeting you on board! https://t.co/j4bMfD93Yv", "edit_history_tweet_ids": ["1273224689519910912"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "DublinAirport", "id": "179569408"}, {"start": 112, "end": 119, "username": "Airbus", "id": "15425377"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Dublin"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.3031, "type": "Other", "normalized_text": "CSK"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/j4bMfD93Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1273224689519910912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4bMfD93Yv", "media_key": "3_1273224594388893697"}]}, "created_at": "2020-06-17T12:03:16.000Z", "author_id": "26726695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Family & relationships", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "1254866831413657601", "name": "Aviation"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "conversation_id": "1273224689519910912", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1273224689519910912", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 194, "quote_count": 2}}, {"text": "During the first four weeks of resumed operations, we have carried over 27 000 passengers to and from the Baltic capitals. Read more: https://t.co/raDNtAp4Af https://t.co/qbO6X6RY2R", "edit_history_tweet_ids": ["1272811892722020352"], "created_at": "2020-06-16T08:42:57.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "Baltic"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/raDNtAp4Af", "expanded_url": "http://tiny.cc/701vqz", "display_url": "tiny.cc/701vqz"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/qbO6X6RY2R", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1272811892722020352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbO6X6RY2R", "media_key": "3_1272775421281566720"}]}, "conversation_id": "1272811892722020352", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1272811892722020352", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}}, {"text": "Thank you for participating in this week\u2019s #airBalticQuiz! \u2714\ufe0f More than a half (56%) got the right answer - by the end of the summer our flight network will cover 49 destinations. See them all here: https://t.co/bQbG0AdMdo https://t.co/r0rqHQ7SxG", "edit_history_tweet_ids": ["1272122155837390850"], "created_at": "2020-06-14T11:02:11.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1272122155837390850", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "airBalticQuiz"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bQbG0AdMdo", "expanded_url": "http://tiny.cc/uyysqz", "display_url": "tiny.cc/uyysqz", "status": 200, "title": "Cheap flights to Baltics, Europe & Middle East | airBaltic", "description": "Buy cheap flights to the Baltics, Middle East and Europe online today from airBaltic. We fly to 70+ destinations from Riga, Vilnius and Tallinn.", "unwound_url": "https://www.airbaltic.com/en-ZZ/index"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/r0rqHQ7SxG", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1271332319211577344", "display_url": "twitter.com/airBaltic/stat\u2026"}]}, "lang": "en", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1272122155837390850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udc4b It's Friday again and that means #airBalticQuiz! \nWe are continuing to add more destinations to our network day by day! Can you guess how many destinations we are currently planning to serve by the end of the summer? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1271332319211577344"], "created_at": "2020-06-12T06:43:39.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1271332319211577344", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "airBalticQuiz"}]}, "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1271332319211577344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "\u0160or\u012bt ar atjaunoto @airBaltic R\u012bga-Par\u012bze reisu nog\u0101d\u0101j\u0101m \u012bpa\u0161u sveicienu Latvijas pirmajai v\u0113stniecei Francij\u0101 @LVenFrance Ainai Nagobads-\u0100bols kundzei vi\u0146as noz\u012bm\u012bgaj\u0101 100 gadu jubilej\u0101. Vislab\u0101kie v\u0113l\u0113jumi dzim\u0161anas dien\u0101! https://t.co/A4pfcJRdxv", "edit_history_tweet_ids": ["1270257915216224256"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "LVenFrance", "id": "492098612"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/A4pfcJRdxv", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1270257915216224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4pfcJRdxv", "media_key": "3_1270257688199467008"}]}, "created_at": "2020-06-09T07:34:21.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1270257915216224256", "lang": "lv", "source": "Twitter Web App", "id": "1270257915216224256", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 136, "quote_count": 2}}, {"text": "Sadarb\u012bb\u0101 ar t\u016brisma operatoru Tez Tour Latvia izzi\u0146ojam tr\u012bs vasaras sezonas \u010dartera lidojumus:\n\ud83c\udf34Burgasa (\ud83c\udde7\ud83c\uddec Bulg\u0101rija) s\u0101kot no 21.06;\n\ud83c\udf34Iraklija (\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Grie\u0137ija) s\u0101kot 05.07.;\n\ud83c\udf34Araksa (\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Grie\u0137ija) s\u0101kot 05.07. \nUzzini vair\u0101k: https://t.co/cTAYBOODcU https://t.co/AelFLz4hlT", "edit_history_tweet_ids": ["1269186357395705858"], "created_at": "2020-06-06T08:36:22.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1269186357395705858", "lang": "lv", "source": "Twitter Web App", "id": "1269186357395705858", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/cTAYBOODcU", "expanded_url": "http://www.teztour.lv", "display_url": "teztour.lv"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AelFLz4hlT", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1269186357395705858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AelFLz4hlT", "media_key": "3_1269185847645163520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "Great news for passengers traveling from Estonia! @airBaltic announces plans to resume direct flights from Tallinn to Malaga on July 6. Read more: https://t.co/XEqvPopExq https://t.co/TDombvevOE", "edit_history_tweet_ids": ["1268843559609937921"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Estonia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Tallinn"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Malaga"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/XEqvPopExq", "expanded_url": "http://tiny.cc/33lcqz", "display_url": "tiny.cc/33lcqz"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/TDombvevOE", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268843559609937921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDombvevOE", "media_key": "3_1268843116892651522"}]}, "created_at": "2020-06-05T09:54:13.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268843559609937921", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1268843559609937921", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "New flights from Vilnius! @airBaltic announces plans to launch direct flights from Vilnius to London on June 15, Dublin on June 16 and Dubrovnik on July 6. Read more: https://t.co/45WeTbYamA https://t.co/SwWVhsV7Lw", "edit_history_tweet_ids": ["1268842872205443072"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "London"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Dublin"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Dubrovnik"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/45WeTbYamA", "expanded_url": "http://tiny.cc/ncjcqz", "display_url": "tiny.cc/ncjcqz"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/SwWVhsV7Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268842872205443072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwWVhsV7Lw", "media_key": "3_1268838442659713024"}]}, "created_at": "2020-06-05T09:51:29.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268842872205443072", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1268842872205443072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 6}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic plans to resume direct flights from Riga to nine popular summer leisure destinations between June 15 and July 7. Read more: https://t.co/TDStPNWLBd https://t.co/R19pgQiNmY", "edit_history_tweet_ids": ["1268836963626426368"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/TDStPNWLBd", "expanded_url": "http://tiny.cc/ickcqz", "display_url": "tiny.cc/ickcqz"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/R19pgQiNmY", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268836963626426368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R19pgQiNmY", "media_key": "3_1268836821657694208"}]}, "created_at": "2020-06-05T09:28:00.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268836963626426368", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1268836963626426368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "P\u0113c visu nepiecie\u0161amo at\u013cauju sa\u0146em\u0161anas @airBaltic laika period\u0101 no 15. j\u016bnija l\u012bdz 7. j\u016blijam pl\u0101no ats\u0101kt tie\u0161os lidojumus no R\u012bgas uz devi\u0146iem iecien\u012btiem vasaras atp\u016btu galam\u0113r\u0137iem. Lasi vair\u0101k: https://t.co/ioLFlgvrbb https://t.co/GtGukw2462", "edit_history_tweet_ids": ["1268836775369326593"], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ioLFlgvrbb", "expanded_url": "http://tiny.cc/sgkcqz", "display_url": "tiny.cc/sgkcqz"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GtGukw2462", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268836775369326593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtGukw2462", "media_key": "3_1268833798487248896"}]}, "created_at": "2020-06-05T09:27:15.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268836775369326593", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1268836775369326593", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"text": "P\u0113c visu nepiecie\u0161amo at\u013cauju sa\u0146em\u0161anas @airBaltic pl\u0101no 8. j\u016bnij\u0101 ats\u0101kt tie\u0161os lidojumus no R\u012bgas uz Kopenh\u0101genu. Lidojumu sarakstu var apskat\u012bt \u0161eit: https://t.co/Xqj0sNpDq9 https://t.co/Shh1d8DGPl", "edit_history_tweet_ids": ["1268491644476755968"], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Xqj0sNpDq9", "expanded_url": "http://ej.uz/65yd", "display_url": "ej.uz/65yd"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Shh1d8DGPl", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268491644476755968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Shh1d8DGPl", "media_key": "3_1268490923094261763"}]}, "created_at": "2020-06-04T10:35:50.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268491644476755968", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1268491644476755968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic plans to resume direct flights from Riga to Copenhagen on June 8. Read more: https://t.co/Txxe97sLtY https://t.co/1Wph5GWQTt", "edit_history_tweet_ids": ["1268490872401862656"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Copenhagen"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Txxe97sLtY", "expanded_url": "http://tiny.cc/maiaqz", "display_url": "tiny.cc/maiaqz"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1Wph5GWQTt", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268490872401862656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Wph5GWQTt", "media_key": "3_1268490416048963587"}]}, "created_at": "2020-06-04T10:32:46.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268490872401862656", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1268490872401862656", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"text": "Labas zi\u0146as liep\u0101jniekiem un Liep\u0101jas viesiem! @airBaltic pak\u0101peniski ats\u0101k lidojumus, atjaunojot reisus uz tiem galam\u0113r\u0137iem, kur lidojumi ir at\u013cauti. Iek\u0161zemes lidojumus no R\u012bgas uz Liep\u0101ju pa\u0161laik pl\u0101nojam ats\u0101kt 13. j\u016blij\u0101. Lasi vair\u0101k: https://t.co/AE5dlzyNMK https://t.co/GvbQO4baLs", "edit_history_tweet_ids": ["1268488934604013575"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AE5dlzyNMK", "expanded_url": "http://tiny.cc/ixhaqz", "display_url": "tiny.cc/ixhaqz"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/GvbQO4baLs", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268488934604013575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvbQO4baLs", "media_key": "3_1268488925917650945"}]}, "created_at": "2020-06-04T10:25:04.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268488934604013575", "lang": "lv", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1268488934604013575", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 4}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic plans to resume direct flights from Vilnius to Paris on June 9. Read more: https://t.co/2m5xOF0M9C https://t.co/BxlniKCsYu", "edit_history_tweet_ids": ["1268459140957036546"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/2m5xOF0M9C", "expanded_url": "http://tiny.cc/izaaqz", "display_url": "tiny.cc/izaaqz"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/BxlniKCsYu", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1268459140957036546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxlniKCsYu", "media_key": "3_1268458996429656070"}]}, "created_at": "2020-06-04T08:26:40.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1268459140957036546", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1268459140957036546", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "Lai ierobe\u017eotu iesp\u0113jamo v\u012brusa izplat\u012bbas risku, aicin\u0101m b\u016bt l\u012bdzatbild\u012bgiem un izmantot mobilo lietotni @apturicovid! \n\ud83d\udcf1Lejupiel\u0101d\u0113 to \u0161eit: \n\ud83d\udc49iOS: https://t.co/GP8dw42hsj\n\ud83d\udc49Android: https://t.co/haU7m8XvfJ https://t.co/sw43HPK9iU", "edit_history_tweet_ids": ["1267782741707427840"], "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "apturicovid", "id": "1254708607502954496"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GP8dw42hsj", "expanded_url": "http://bit.ly/ApturiCovidIOS", "display_url": "bit.ly/ApturiCovidIOS"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/haU7m8XvfJ", "expanded_url": "http://bit.ly/ApturiCovidAndroid", "display_url": "bit.ly/ApturiCovidAnd\u2026"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/sw43HPK9iU", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1267782741707427840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sw43HPK9iU", "media_key": "3_1267781862413537282"}]}, "created_at": "2020-06-02T11:38:54.000Z", "author_id": "26726695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026364281", "name": "Apple"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026820777", "name": "Android"}}, {"domain": {"id": "48", "name": "Product", "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."}, "entity": {"id": "10044903039", "name": "Apple - iOS"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848920371311001600", "name": "Technology", "description": "Technology and computing"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "848985956778561538", "name": "Mobile", "description": "Mobile"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "10026820777", "name": "Android"}}], "conversation_id": "1267782741707427840", "lang": "lv", "source": "Twitter Web App", "id": "1267782741707427840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Experience the smooth landing of our @Airbus A220-300 at @Oslolufthavn. This was our first flight on the new route from Vilnius to Oslo! We perform these direct flights twice a week - check them now! \u2708\ufe0f https://t.co/xuEW22cXRQ https://t.co/jlg81GNDae", "edit_history_tweet_ids": ["1267720170128257024"], "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "Airbus", "id": "15425377"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "Oslolufthavn", "id": "21870007"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xuEW22cXRQ", "expanded_url": "http://tiny.cc/59k5pz", "display_url": "tiny.cc/59k5pz"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jlg81GNDae", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1267720170128257024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jlg81GNDae", "media_key": "13_1267718451004682242"}]}, "created_at": "2020-06-02T07:30:16.000Z", "author_id": "26726695", "context_annotations": [{"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Family & relationships", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "131", "name": "Unified Twitter Taxonomy", "description": "A taxonomy of user interests. "}, "entity": {"id": "1254866831413657601", "name": "Aviation"}}, {"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "839159814991167489", "name": "Travel", "description": "Travel"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "857603051657482241", "name": "Destinations", "description": "Destinations"}}], "conversation_id": "1267720170128257024", "lang": "en", "source": "Twitter Ads", "id": "1267720170128257024", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 1}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic plans to resume direct flights from Riga to Paris on June 9, two days earlier than planned before. Read more: https://t.co/ILJbfFnvur https://t.co/5eARPWeubm", "edit_history_tweet_ids": ["1267424428587171842"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ILJbfFnvur", "expanded_url": "http://tiny.cc/92k3pz", "display_url": "tiny.cc/92k3pz"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/5eARPWeubm", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1267424428587171842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5eARPWeubm", "media_key": "3_1267422771883192321"}]}, "created_at": "2020-06-01T11:55:06.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1267424428587171842", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1267424428587171842", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "P\u0113c visu nepiecie\u0161amo at\u013cauju sa\u0146em\u0161anas @airBaltic pl\u0101no 9. j\u016bnij\u0101 ats\u0101kt tie\u0161os lidojumus no R\u012bgas uz Par\u012bzi, kas ir divas dienas \u0101tr\u0101k nek\u0101 s\u0101kotn\u0113ji pl\u0101nots. Vair\u0101k inform\u0101cijas: https://t.co/oKzfg7mqtz https://t.co/Kf2MQrYKz3", "edit_history_tweet_ids": ["1267424119982866436"], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/oKzfg7mqtz", "expanded_url": "http://ej.uz/36hh", "display_url": "ej.uz/36hh"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Kf2MQrYKz3", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1267424119982866436/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kf2MQrYKz3", "media_key": "3_1267423159982141440"}]}, "created_at": "2020-06-01T11:53:52.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1267424119982866436", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1267424119982866436", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "This week quiz has concluded! \u2714\ufe0f 17% of you got the right answer this time - the first scheduled flight after resuming regular scheduled operations on May 18 was from Tallinn to Amsterdam! \nHave a nice Sunday everyone! \ud83d\udc4b\n\n\ud83d\udcf8 by Jonas H\u00e4rtel https://t.co/uV4gb3w7hR", "edit_history_tweet_ids": ["1267025084298002432"], "created_at": "2020-05-31T09:28:14.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Tallinn"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas H\u00e4rtel"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uV4gb3w7hR", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1267025084298002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uV4gb3w7hR", "media_key": "3_1267025019806322688"}]}, "in_reply_to_user_id": "26726695", "conversation_id": "1266257919860867072", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1267025084298002432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "Hello from Oslo! \ud83d\udc4b The launch of the new Vilnius-Oslo route was very special - we performed it with @airBaltic aircraft carrying the colours of the Lithuanian flag. New beginnings are always very exciting, and we're looking forward to meet many happy passengers on this route! https://t.co/jbJRvFTFO6", "edit_history_tweet_ids": ["1266341644128980992"], "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 110, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7721, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jbJRvFTFO6", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1266341644128980992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbJRvFTFO6", "media_key": "3_1266340252031111168"}]}, "created_at": "2020-05-29T12:12:30.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1266341644128980992", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1266341644128980992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic plans to resume direct flights from Vilnius to Amsterdam on June 8 and to Berlin on June 11, 2020. Read more: https://t.co/8BoMF8qh0A https://t.co/14UyXEQdtd", "edit_history_tweet_ids": ["1266302329373945856"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8BoMF8qh0A", "expanded_url": "http://tiny.cc/ilhxpz", "display_url": "tiny.cc/ilhxpz"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/14UyXEQdtd", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1266302329373945856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/14UyXEQdtd", "media_key": "3_1266302225573273601"}]}, "created_at": "2020-05-29T09:36:16.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1266302329373945856", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1266302329373945856", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "J\u016blij\u0101 @airBaltic pasa\u017eieriem pied\u0101v\u0101s jaunus bi\u013ce\u0161u veidus - izv\u0113li starp Green, Green Plus, Green Classic vai Biznesa klases bi\u013cet\u0113m, kas lab\u0101k piel\u0101gotas katra ce\u013cot\u0101ja vajadz\u012bb\u0101m. Lasi vair\u0101k par jaunajiem bi\u013ce\u0161u veidiem: https://t.co/SoMSEIUVUZ https://t.co/rcOvS148X0", "edit_history_tweet_ids": ["1266279109409124353"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 17, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/SoMSEIUVUZ", "expanded_url": "http://ej.uz/6q86", "display_url": "ej.uz/6q86"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rcOvS148X0", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1266279109409124353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rcOvS148X0", "media_key": "3_1266278756479463424"}]}, "created_at": "2020-05-29T08:04:00.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1266279109409124353", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1266279109409124353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "In July @airBaltic will introduce revised ticket types for its flights. Passengers will be able to select Green, Green Plus, Green Classic or Business class tickets tailored to better suit each traveller\u2019s needs. Read more about the new ticket types: https://t.co/fCySeBx2o6 https://t.co/kGNZKOFx5x", "edit_history_tweet_ids": ["1266278705170509824"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Green Plus"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Classic"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/fCySeBx2o6", "expanded_url": "http://tiny.cc/vtbxpz", "display_url": "tiny.cc/vtbxpz"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/kGNZKOFx5x", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1266278705170509824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGNZKOFx5x", "media_key": "3_1266278621678714880"}]}, "created_at": "2020-05-29T08:02:24.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1266278705170509824", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1266278705170509824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"text": "#airBalticQuiz is back! Do you know on which route @airBaltic performed its first flight after resuming regular scheduled operations on May 18?", "edit_history_tweet_ids": ["1266257919860867072"], "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 61, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "airBalticQuiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "airBalticQuiz"}]}, "created_at": "2020-05-29T06:39:48.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1266257919860867072", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1266257919860867072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "How good it feels to be back home in the skies! \ud83d\udcf8 by Dana Vitkovska https://t.co/kbdZ927SuA", "edit_history_tweet_ids": ["1266003361532444673"], "created_at": "2020-05-28T13:48:17.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Dana Vitkovska"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kbdZ927SuA", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1266003361532444673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbdZ927SuA", "media_key": "3_1266003238471577600"}]}, "conversation_id": "1266003361532444673", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1266003361532444673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"text": "We have updated our route map with all @airBaltic resumed flights till June 9th!\u2708\ufe0fReopening of flights from Riga, Tallinn and Vilnius will follow soon. For newly purchased tickets until June 30, you can change your flight date once without a fee: https://t.co/qOa3btPtNF https://t.co/CH7QIDWNlj", "edit_history_tweet_ids": ["1264885718289129473"], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Tallinn"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/qOa3btPtNF", "expanded_url": "http://tiny.cc/gomopz", "display_url": "tiny.cc/gomopz"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CH7QIDWNlj", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1264885718289129473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CH7QIDWNlj", "media_key": "3_1264885001423912961"}]}, "created_at": "2020-05-25T11:47:10.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1264885718289129473", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1264885718289129473", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 88, "quote_count": 14}}, {"text": "Growing strong! Compared to the first full week of May, last week the number of new bookings increased by nearly 500%. In total, last week passengers made more than 13 000 new reservations for their future travel. Read more: https://t.co/I9RmTVJVjP https://t.co/gFzSfGqxnA", "edit_history_tweet_ids": ["1264855425649967104"], "created_at": "2020-05-25T09:46:48.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1264855425649967104", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1264855425649967104", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/I9RmTVJVjP", "expanded_url": "http://tiny.cc/otjopz", "display_url": "tiny.cc/otjopz"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gFzSfGqxnA", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1264855425649967104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gFzSfGqxnA", "media_key": "3_1264852956500951044"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, we are glad to announce our plan to launch new direct @airBaltic flights from Vilnius to Oslo on May 28, 2020. Read more: https://t.co/2smKSG0g5s https://t.co/Nzi7XzFXRV", "edit_history_tweet_ids": ["1263802298658164736"], "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2smKSG0g5s", "expanded_url": "http://tiny.cc/0vojpz", "display_url": "tiny.cc/0vojpz"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Nzi7XzFXRV", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263802298658164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nzi7XzFXRV", "media_key": "3_1263800894220636160"}]}, "created_at": "2020-05-22T12:02:02.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263802298658164736", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1263802298658164736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"text": "Ar @Sat_Min speci\u0101lo at\u013cauju @airBaltic 25. maij\u0101 ats\u0101ks tie\u0161os lidojumus no R\u012bgas uz Amsterdamu, savuk\u0101rt no 1. j\u016bnija \u2013  Hamburgu, 8. j\u016bnija \u2013 V\u012bni un no 9. j\u016bnija \u2013 Diseldorfu. Vair\u0101k: https://t.co/b9LH3Xvgmb https://t.co/OqC4ge6MrH", "edit_history_tweet_ids": ["1263760222708998145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sat_Min", "id": "312644050"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/b9LH3Xvgmb", "expanded_url": "http://tiny.cc/hkejpz", "display_url": "tiny.cc/hkejpz"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/OqC4ge6MrH", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263760222708998145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqC4ge6MrH", "media_key": "3_1263759982522138625"}]}, "created_at": "2020-05-22T09:14:51.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263760222708998145", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1263760222708998145", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "After receiving a special permission from the Ministry of Transport of the Republic of Latvia, @airBaltic will resume direct flights from Riga to Amsterdam on May 25, Hamburg on June 1, Vienna on June 8 and Dusseldorf on June 9. Read more: https://t.co/i6o0jdRoVb https://t.co/UHtbwect6B", "edit_history_tweet_ids": ["1263759373219880960"], "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 66, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministry of Transport"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6648, "type": "Place", "normalized_text": "Latvia"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Hamburg"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Vienna"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Dusseldorf"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/i6o0jdRoVb", "expanded_url": "http://tiny.cc/jjejpz", "display_url": "tiny.cc/jjejpz"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/UHtbwect6B", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263759373219880960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHtbwect6B", "media_key": "3_1263756020989538304"}]}, "created_at": "2020-05-22T09:11:28.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263759373219880960", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1263759373219880960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "After receiving all of the necessary permissions, @airBaltic will resume direct flights from Tallinn to Paris on June 1, Vienna on June 2 and Berlin on June 4. Read more: https://t.co/YEUvOuSWrW https://t.co/YVUKbqDX4g", "edit_history_tweet_ids": ["1263740809788219394"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Tallinn"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Vienna"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/YEUvOuSWrW", "expanded_url": "http://tiny.cc/huajpz", "display_url": "tiny.cc/huajpz"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YVUKbqDX4g", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263740809788219394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVUKbqDX4g", "media_key": "3_1263740608574902272"}]}, "created_at": "2020-05-22T07:57:42.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263740809788219394", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1263740809788219394", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 3}}, {"text": "R\u016bp\u0113jamies par j\u016bsu dro\u0161u ce\u013co\u0161anu! \ud83d\udc9a M\u016bsu pasa\u017eieru dro\u0161\u012bba ir @airBaltic galven\u0101 priorit\u0101te, t\u0101p\u0113c esam ieviesu\u0161i jaunas vesel\u012bbas aizsardz\u012bbas proced\u016bras m\u016bsu lidojumos un lidost\u0101s. Uzzini vair\u0101k: https://t.co/AzUQ6bad4G https://t.co/qp25dMvdTt", "edit_history_tweet_ids": ["1263458548736036864"], "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 74, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/AzUQ6bad4G", "expanded_url": "http://tiny.cc/lfahpz", "display_url": "tiny.cc/lfahpz"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qp25dMvdTt", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263458548736036864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qp25dMvdTt", "media_key": "13_1263457803936694272"}]}, "created_at": "2020-05-21T13:16:06.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263458548736036864", "lang": "lv", "source": "Twitter Media Studio", "id": "1263458548736036864", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "We care! \ud83d\udc9a The whole @airBaltic family is working day and night as one to provide safe travels, because your health and well-being is our top priority. Watch the video and read more about our new health measures: https://t.co/Ti897Doa04 https://t.co/Q8LNe2v9xn", "edit_history_tweet_ids": ["1263456336349626368"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Ti897Doa04", "expanded_url": "http://tiny.cc/il8epz", "display_url": "tiny.cc/il8epz"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Q8LNe2v9xn", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1263456336349626368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8LNe2v9xn", "media_key": "13_1263454233489281025"}]}, "created_at": "2020-05-21T13:07:19.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1263456336349626368", "lang": "en", "source": "Twitter Media Studio", "id": "1263456336349626368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "After a special permission from the Latvian Ministry of Transport, @airBaltic will resume direct flights from Riga to Helsinki and Munich on May 25 and from Riga to Berlin on June 1, 2020. Read more: https://t.co/ApVXxo9GW2 https://t.co/FSg5vhQ3tA", "edit_history_tweet_ids": ["1262724347057377280"], "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 64, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "Latvian Ministry of Transport"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Helsinki"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Munich"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.7849, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ApVXxo9GW2", "expanded_url": "http://tiny.cc/rcedpz", "display_url": "tiny.cc/rcedpz"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FSg5vhQ3tA", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262724347057377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSg5vhQ3tA", "media_key": "3_1262724280703496192"}]}, "created_at": "2020-05-19T12:38:39.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1262724347057377280", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1262724347057377280", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 4}}, {"text": "Ar @Sat_Min \u012bpa\u0161o at\u013cauju @airBaltic 25. maij\u0101 ats\u0101ks tie\u0161os lidojumus no R\u012bgas uz Helsinkiem un Minheni, savuk\u0101rt no 1. j\u016bnija lidojumus no R\u012bgas uz Berl\u012bni. Vair\u0101k: https://t.co/cqyTzRRXaj https://t.co/RMq0mkqLAd", "edit_history_tweet_ids": ["1262724247191007233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sat_Min", "id": "312644050"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/cqyTzRRXaj", "expanded_url": "http://tiny.cc/ededpz", "display_url": "tiny.cc/ededpz"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RMq0mkqLAd", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262724247191007233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMq0mkqLAd", "media_key": "3_1262724038117462016"}]}, "created_at": "2020-05-19T12:38:15.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1262724247191007233", "lang": "lv", "source": "TweetDeck", "id": "1262724247191007233", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "We are back in the sky! \u2708\ufe0f Get familiar with our new updated routemap gradually offering flights to more than 50 destinations from Riga as well as Tallinn and Vilnius! \ud83c\udf0d\nExplore more: https://t.co/T7GmNYnlI7 https://t.co/BH4EUPaLye", "edit_history_tweet_ids": ["1262646026604875776"], "created_at": "2020-05-19T07:27:26.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Tallinn"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Vilnius"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/T7GmNYnlI7", "expanded_url": "http://tiny.cc/jaxcpz", "display_url": "tiny.cc/jaxcpz"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/BH4EUPaLye", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262646026604875776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BH4EUPaLye", "media_key": "3_1262643575264817153"}]}, "conversation_id": "1262646026604875776", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1262646026604875776", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"text": "\u0160odien @riga_airport kop\u0101 ar @Sat_Min preses konferenc\u0113 inform\u0113j\u0101m sabiedr\u012bbu un medijus par jaunajiem vesel\u012bbas dro\u0161\u012bbas pas\u0101kumiem un @airbaltic ats\u0101ktajiem regul\u0101rajiem lidojumiem. Foto: @riga_airport https://t.co/kQtIb5qgn5", "edit_history_tweet_ids": ["1262424297571827715"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "riga_airport", "id": "44849531"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Sat_Min", "id": "312644050"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "riga_airport", "id": "44849531"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kQtIb5qgn5", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262424297571827715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQtIb5qgn5", "media_key": "3_1262423802404909057"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kQtIb5qgn5", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262424297571827715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQtIb5qgn5", "media_key": "3_1262423802392297473"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kQtIb5qgn5", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262424297571827715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQtIb5qgn5", "media_key": "3_1262423802383917056"}]}, "created_at": "2020-05-18T16:46:21.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1262424297571827715", "lang": "lv", "source": "Twitter Web App", "id": "1262424297571827715", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "A long-awaited moment is finally here! \ud83d\ude0d As of today we resume our regular flights. Look up in the skies - you'll see our green tails there much more often! \ud83d\udcf8 by Krist\u012bne Limare https://t.co/XGI1Y5I1nY", "edit_history_tweet_ids": ["1262297078455296001"], "created_at": "2020-05-18T08:20:50.000Z", "author_id": "26726695", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 176, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Krist\u012bne Limare"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/XGI1Y5I1nY", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1262297078455296001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGI1Y5I1nY", "media_key": "3_1262296740981608448"}]}, "conversation_id": "1262297078455296001", "lang": "en", "source": "TweetDeck", "id": "1262297078455296001", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 325, "quote_count": 7}}, {"text": "We care for your well-being! From now on @airBaltic fleet will consist only of the Airbus A220-300 aircraft, which will provide environmentally friendly flights, unsurpassed comfort and modern air filtration systems for benefit of our passengers! https://t.co/bD4G5DksUh", "edit_history_tweet_ids": ["1261595279452712960"], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "airBaltic", "id": "26726695"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Airbus A220-300"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/bD4G5DksUh", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1261595279452712960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bD4G5DksUh", "media_key": "7_1261595046580797445"}]}, "created_at": "2020-05-16T09:52:08.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1261595279452712960", "lang": "en", "source": "Twitter Web App", "id": "1261595279452712960", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 4}}, {"text": "M\u016bsu pasa\u017eieru, darbinieku un sabiedr\u012bbas dro\u0161\u012bba un vesel\u012bba ir galven\u0101 priorit\u0101te. Turpin\u0101m r\u016bp\u012bgi str\u0101d\u0101t, lai nodro\u0161in\u0101tu, ka varat ce\u013cot dro\u0161i, elast\u012bgi un ar p\u0101rliec\u012bbu. Aicin\u0101m iepaz\u012bties ar jaunajiem vesel\u012bbas dro\u0161\u012bbas pas\u0101kumiem. Uzzini vair\u0101k: https://t.co/kfoyJl4goY https://t.co/PR4OyiMQPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1261244912122695682"], "created_at": "2020-05-15T10:39:54.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1261244912122695682", "lang": "lv", "source": "Twitter Ads", "id": "1261244912122695682", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kfoyJl4goY", "expanded_url": "http://ej.uz/8cwg", "display_url": "ej.uz/8cwg"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PR4OyiMQPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1261244912122695682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PR4OyiMQPQ", "media_key": "13_1261243497560096769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "The health and well-being of our passengers, employees and society stand above all. We continue to work hard to ensure you can travel safely, flexibly, and with confidence. Follow the new health measures to protect yourself and fellow travelers. Read more: https://t.co/oAUbmuEFRC https://t.co/WxbqrT33TG", "edit_history_tweet_ids": ["1261244234134425602"], "created_at": "2020-05-15T10:37:12.000Z", "author_id": "26726695", "conversation_id": "1261244234134425602", "lang": "en", "source": "Twitter Ads", "id": "1261244234134425602", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oAUbmuEFRC", "expanded_url": "http://tiny.cc/yrb5oz", "display_url": "tiny.cc/yrb5oz"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WxbqrT33TG", "expanded_url": "https://twitter.com/airBaltic/status/1261244234134425602/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WxbqrT33TG", "media_key": "13_1261243393277116416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "26726695", "name": "airBaltic", "username": "airBaltic"}, {"id": "123908101", "name": "EASA", "username": "EASA"}, {"id": "15425377", "name": "Airbus", "username": "Airbus"}, {"id": "179569408", "name": "Dublin Airport", "username": "DublinAirport"}, {"id": "492098612", "name": "Lettonie en France", "username": "LVenFrance"}, {"id": "1254708607502954496", "name": "ApturiCovid", "username": "apturicovid"}, {"id": "21870007", "name": "Oslo lufthavn (OSL)", "username": "Oslolufthavn"}, {"id": "312644050", "name": "Satiksmes ministrija", "username": "Sat_Min"}, {"id": "44849531", "name": "Riga Airport", "username": "riga_airport"}]}, "meta": {"previous_token": "77qpymm88g5h9vqkluifmqxyl32xb7hdkmvstwda9ljxw", "result_count": 50, "newest_id": "1276414206661844994", "oldest_id": "1261244234134425602"}}